# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Common\Exceptions

## Parent: [\YooKassa\Common](../namespaces/yookassa-common.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\ApiConnectionException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-ApiConnectionException.md) | Неожиданный код ошибки. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\ApiException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-ApiException.md) | Неожиданный код ошибки. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\AuthorizeException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-AuthorizeException.md) | Ошибка авторизации. Не установлен заголовок. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\BadApiRequestException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-BadApiRequestException.md) | Неправильный запрос. Чаще всего этот статус выдается из-за нарушения правил взаимодействия с API. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\EmptyPropertyValueException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-EmptyPropertyValueException.md) |  |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\ExtensionNotFoundException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-ExtensionNotFoundException.md) | Требуемое PHP расширение не установлено. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\ForbiddenException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-ForbiddenException.md) | Секретный ключ или OAuth-токен верный, но не хватает прав для совершения операции. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\InternalServerError](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-InternalServerError.md) | Технические неполадки на стороне ЮKassa. Результат обработки запроса неизвестен. Повторите запрос позднее с тем же ключом идемпотентности. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\InvalidPropertyException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-InvalidPropertyException.md) |  |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\InvalidPropertyValueException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-InvalidPropertyValueException.md) |  |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\InvalidPropertyValueTypeException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-InvalidPropertyValueTypeException.md) |  |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\InvalidRequestException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-InvalidRequestException.md) |  |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\JsonException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-JsonException.md) |  |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\NotFoundException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-NotFoundException.md) | Ресурс не найден. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\ResponseProcessingException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-ResponseProcessingException.md) | Запрос был принят на обработку, но она не завершена. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\TooManyRequestsException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-TooManyRequestsException.md) | Превышен лимит запросов в единицу времени. Попробуйте снизить интенсивность запросов. |
| [\YooKassa\Common\Exceptions\UnauthorizedException](../classes/YooKassa-Common-Exceptions-UnauthorizedException.md) | [Basic Auth] Неверный идентификатор вашего аккаунта в ЮKassa или секретный ключ (имя пользователя и пароль при аутентификации). |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney